我認錯 大家會唔會原諒我

當年有份聯署既人，大部分都走哂

依家仲留得係度既人，你都估到佢係咩人？？？？

叫各位了解清楚記者主播離職原因先好讚，唔好以為依家辭職一定同新聞審查有關，見人哋大波就。金盈係被人屌走加佢條仔冇得升職兼唔撈。

某主播xx五年前柒犬明明有聯署，佢係有良心，應該當時已經走。
一直用良心為cctvb發聲接近8年
佢是否支持7警？是否支持警方放TG拉鳩義士？
自己諗
自己分析

佢仲要做到2019 年，想洗白，叫3毛開post造勢，直入海關警察入境 真係無天理

Fact checked
12名主播約在今晚9時許，亦聯署聲援，並表示珍惜新聞自由，支持記者獨立採訪。12名主播包括梁凱寧、高芳婷、陳嘉倩、陳美茵、葉昇瓚、陳逸雅、黃德藍、羅鈺文、黃麗幗、姚雋彥、張文采、周嘉儀。

當年有份聯署既人，大部分都走哂

依家仲留得係度既人，你都估到佢係咩人？？？？

一直用良心為cctvb發聲接近8年

當年有份聯署既人，大部分都走哂，仲留得係度既人，你都估到佢係咩人？？有人性嘅，應該一早 劈炮，唔再做 cctvb吧！但係佢仲要做足7年，做到2019 年今日，然後佢想洗白拎光環，叫3毛 錢7開post造勢，想拎光環夾橫行直入海關警察入境. 繼續染紅政府為藍屍發聲。

我心裡梗係想佢係因良心發現而辭職啦
佢係鬼良心發現辭職咩
係比班同事投訴佢番工唔做野掛住化妝
覺得比人杯先辭渣
仲帶哂光環咁
屋企警察世家攞咩光環

最後 cctvb假新聞記者主播無一個無辜
唔好亂信任何消息 為佢哋洗白
黑警 主播 死 全 家

請去FB PAGE支持國難五金

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！